浸大生藏雷射筆案 撤控守行為

全文

浸大生藏雷射筆案 撤控守行為

一名浸大生昨在屯門法院審訊

【本報訊】浸大男生去年8月在天水圍警署附近管有一支雷射筆，早前被控管有攻擊性武器罪。

案件昨再訊時，控方同意讓男生簽保守行為了事，撤回控罪，事件纏繞男生近九個月，終告一段落。控方更將案中雷射筆歸還給男生，裁判官不禁問：「支雷射筆都畀？」主控輕聲並簡單回應謂：「指示係咁樣。」

被告男生余宗謙（24歲）報稱就讀浸大四年級。控罪指他於去年8月26日在天盛苑天盛商場行人天橋管有。。。。。。。。。

控方無交代理由

男生於今年2月24日、亦即相關控罪的起訴限期前兩。。。。。。。。。。

控方案情指，案發凌晨現場約有10名黑衣人聚集，有人用雷射筆射。。。。。。。。。。。。

律政司回覆查詢時，未有交代詳細撤控理。。。。。。。。。。。。

案件編號：TMCC199/20

諗起周星子馳套野

點解唔畀,唔畀既做咩唔去拉晒賣雷射筆D人

控方班賤種唔係話雷射槍咩？
雷射槍都比返人？
唔怕佢啲雷射激光射死差佬呀？

呢邊拉人，果邊放人
實俾藍絲屌死

支持發起批鬥律政司

控方律師俾個法官屌左幾下
唔知係咪濫捕太多無律師用

鳩拉又一案例

個官做乜9
唔告咪唔撚告lo

裁判官

會否反控告濫捕？

畀返之後再拉過

支持呀

鬥藍

唔撤控隻紅官入硬

既然無罪仲守咩行為

此案由張潔宜署理主任裁判官負責

管有喎條罪

如果支筆真係攻擊性武器班狗唔即刻再拉？

交換條件黎

無知一問，噤係咪比番佢果剎那又可以告佢管
有攻擊性武器永續控告？？？？

On99 CUT其他野都唔好CUT個官名啦
根本就要公開官名要比公眾MARK住佢地